林鄭記者會總結:我無錯!錯既係香港人!洽鳩我?我搵鄧炳強打撚死你!

簡而精

我無嘢講，我唔返工

正確

所以大家要小心d

思覺失調

辛苦囇巴打

我都係 get到，佢都 on99 ，話人欺凌佢，佢係當權者，有人欺到佢就真係好野

話人唔想請佢係欺凌佢
唔該諗下點解同學仔開生日會唔請你啦